有睇KON就唔會讀錯梓字了

Please dont say you are 辛辛

辛喵

有睇新幹線戰士就唔會讀錯梓字

唔該一樽梓喵水

辛喵買醬油

陳...azusa維

Azusa yui chan

Azu-nyan

あずさ

Nyaaaaaaaaaa

冇睇kon但有睇買醬油

呢首歌係神作
到宜家我仲狂loop呢首歌

fuwa fuwa time

listen
no thank you
sweet bitter beauty song
pure pure heart

大把人睇完《絕望先生》都係唔識讀個「糸」字

四系奶 系色望/四絲奶 絲色望
讀覓會比人當怪人

NO THANK YOU最正
之後就係SINGING

個人就認為最鍾意係SINGING! 個single入面嗰首副歌 OHAYOU MATA ASHITA (おはよう、またあした）

劇中個嘅話最鐘意係 WATASHI NO KOI HA HOCCHIKISU （わたしの恋はホッチキス）同 U&I

Singing都唔錯

利申：屋企有music history box